SSP友 幾時到我地去 西九龍唱「願榮光歸香港」呀....

自從上次圍捕完SSP好似唔見左咁

只唱歌 不圍狗屋

去西九龍中心

係...

推到有SSP友

太子撚表示好想join

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

有就join 喇

有我一定join呀！

Join join

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

我想聽歌

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜

為2次恐襲默哀
721白衣人恐襲
831黑警恐襲
黨鐵2次恐襲都出盡全力幫手策劃恐襲
所以我想希望大家
可以每個月既21號同31號
8.30pm到屋企最近既黨鐵商場默企或者默坐1小時
記得係黨鐵商場
因為黨鐵站隨時可以封站
不過商場8.30-9.30正好係旺場時段
呢個活動一定要和平進行
完全無gear
因為所有受傷既人都係香港人
此活動將一直舉行
直至還香港人一個真相

迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲

"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

黎明來到要光復這香港

勇氣 智慧 也 永不滅"

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽

我願 榮光 歸香港

有冇深水埗TG

唉今日便衣仲多過手足

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

原來SSP無人1

我都想知

啱啱經過先聽到人唱左幾次喎..

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

太子撚
到時會JOIN

今晚有冇

對準政權 遍地開花

召集所有SSP 友

原來有